考唔考到政府員佐級紀律部隊？

讀完FD 中英=DSE 2。
如果讀埋個數學單元，先會當該科DSE有2。

如果無讀該單元，考唔考到政府員佐級紀律部隊？

DSE 成績：中，通，兩科選修合格。

Thanks!!

唔收弱智

應該得警犬會收